Please hear me, I want to tell you

我好想睇LIVE

但又唔想益黃牛